[913 Deadline]政府若不回應 會考慮將行動升級

10間大學的學生會昨宣布9月2日起罷課兩周，要求政府9月13日晚上8時前回應五大訴求，否則考慮行動升級。

香港中學生罷課聯盟今日（29日）中午舉行記者會。成員表示，至今超過 90 間中學支持並加入聯盟。聯盟會協助各中學反送中關注組進行罷課，連結大專學界，同時提供專業援助。聯盟呼籲中學生在 9 月 3 日起全港罷課，要求政府在 9 月 13 日前回應五大訴求，否則不排除會行動升級，進行不合作運動，例如堵塞校門及交通。

反修例風波持續兩個多月，職工盟與航空、醫護界及金融業等21個界別，發動今日起連續兩日罷工、罷市、罷課（三罷），今午於金鐘添馬公園舉行集會。大會又宣佈，將9月13日定為政府回應5大訴求的死線，指政府若不回應，會考慮將行動升級，包括延長罷工、罷市和罷課的行動，亦有罷課的中學生發言。

今日已經9月9 大家有咩諗法?
幫手推上熱門 remind下大家呢個日子

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

推

【民間記者會：908民意調查】
.
林鄭以四大行動回應五大訴求，你收唔收貨？香港市民有幾唔滿意政府黑警？快啲叫埋身邊同道中人一齊表達訴求，民間記者會同大家一齊發聲！民調去到星期一早上11時59分。link:
.
Does Carrie Lam's response to the 5 Demands with her 4 Major Actions cut it for you? How unhappy are fellow Hongkongers with the local authorities and the Hong Kong Police Force? Get your friends along and make your voices heard by filling in the survey below and we (the Citizens' Press Conference) will broadcast your views. Deadline for submission is 11:59am on Monday 9th September. Survey URL(please circulate widely):

不如講明係"答應"而唔係"回應"五大訴求

推 終於見到有post係講死線 9月13

諗長期戰啦，日日講升級根本冇咁多人玩命，由你妄想速戰速決開始就注定你諗出嚟嘅行動冇效果

足足3個月美國先出招，評級先降，你又噃去諗要即時見效嘅嘢

Q

點解好似唔記得左913係死線

1

2

3

4